倫敦玩一個月會唔會好悶？

機票已買
家人個邊有屋所以一定唔會去其他區過夜，
只可以係倫敦玩
1-5佢地返工 所以得我自己一個，我冇車牌，英文差只係識this this this
對博物館興趣不大，係咪會悶到仆街
鐘意食同買衫，有卜心

唔出倫敦?
準備悶撚死

London好撚大
你住邊區先
鍾意食既話可以去下d market
又或者自己去超市買料自己整

28日用嚟得天晴
其實有啲忟

如果你玩到話番比我知
一個星期已經唔知去邊好

一定會悶到痴線

五日都嫌多

無車牌唔緊要，tube同巴士都好方便
不過成個月都留喺倫敦，又無乜興趣去博物館，應該幾悶，一係就落bar啦